有冇人想鏟咗個Facebook佢，退曬所有whatsapp group?

好撚煩

成日都想丟撚咗部電話佢

開始想過D冇WhatsApp既生活

又煩就係成日有啲酒肉朋友，會令你好想鏟

無人搵，好想del

3310幫到你

係，好有同感，好想退曬D群組佢

有分別咩....

不嬲都冇朋友 冇人搵

退啦 唔好回頭
是勇者不必怕

D群組一係好煩一係好靜，全部退曬佢就啱

Facebook就九成係廣告，朋友既post少之又少，都唔知玩來做乜9

玩sc ig tg
Wts返工用 fb就

Same

fb 真係廣告同埋content farm多到爆炸